屌你老母日日食晏一街人係路邊食煙，我就黎窒息喇

唔係火車頭咪算好囉 至少有得避

其實係兩樣都有
仲要主要食肆集中果幾集街都係咁